髮型屋算唔算高風險行業

近距離同不同客接觸

其實算，好多客都會自己除左口罩！想叫佢帶返又唔係咁好咁，但無辦法，如果停埋呢行，好多呢行啲後生仔會好大件事